
                      Esta Pelicula no es mala, es peor.
Impresentable, mala a reventar.
Nada de accion hasta los ultimos cinco minutos. No os la aconsejo. Muy pero que muy mala. La peor de todas. Ni argumento ni Accion ni nada. No perdais ni tiempo ni dinero.
        
            